女醫捉姦 小三是男的 LINE「哥好愛你」露餡 夫判賠六十萬

北市嚴姓女醫師和李姓醫學系學長結婚廿年，育有二名子女，但李醫師卻疑似搞外遇，嚴女多次跟蹤丈夫，驚覺第三者竟是男人！嚴女怒對丈夫及「小三」江男提告求償三百萬元，臺北地院查出李醫師曾互傳LINE「哥好愛你、哥等的好苦」等語給某人，但無法證明某人是江男，僅判李醫師應賠妻六十萬元。

嚴女的律師表示，嚴女已另提離婚訴訟；李男對判決結果則回應，將提上訴，至於相關問題他不便多談，但堅稱：「這不是事實，有人為操作。」親暱一起上健身房

嚴女控訴，丈夫自一百零一年起每晚都以上健身房運動為由出門，但健身房凌晨零時打烊，丈夫卻凌晨三時才回家，且無論何時何地都緊盯手機，還常躲到遠處打字或講電話，就連全家出遊也一樣，對妻兒視若無睹，「完全沉浸在手機通訊世界中」。

嚴女說，明知丈夫外遇，她仍屈意承歡，丈夫卻持續以冷暴力相待，她一度吞食安眠藥輕生，所幸獲救，後來她跟蹤丈夫，赫然發現丈夫去健身房都與江男約會，兩人親暱儼然情侶。丈夫連午休都跑去找江男約會，二人甜蜜共享食物，甚至進廁所疑似發生性行為；一百零六年間丈夫還與江男在東區一棟大廈同居。

嚴女也意外發現丈夫的LINE對話訊息電腦備份，驚見江男也以她對丈夫的暱稱「達達」叫他，讓她崩潰、決心提告。

法官審酌，依嚴女提出李醫師署名「Lion」與「J」的LINE對話紀錄，李醫師發文稱：「很想你，愛你，我們分開睡。」「J」回：「謝謝達達，哥好愛你，可以視訊一下下嗎？只想看看愛達，想你到胸痛惹」。法官認為，從雙方LINE對話紀錄，李醫師與「J」已踰越一般朋友情誼，足以認定應屬情侶關係，但無法推斷「J」就是江男，因此駁回嚴女對江男的求償，僅認定李醫師的行為侵害配偶權，判他須賠妻六十萬元；可上訴。

唔使圖，影片，連結啦thx